{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044316",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69048&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주산아래펜션"
    },
    "text": "空気の良いところに美しい風景を誇る自然にやさしい新築ペンションで、広い芝生と個人テラスがあり、快適でプライベートに利用できます。 天津岩渓谷は車で4分、栗春植物園は車で8分、八堂ムルアンゲ公園は車で25分の距離にあります。 防疫事項として全職員がマスクを着用しています。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiと全室禁煙が可能で、駐車も可能です。 愛犬は入室が可能で、小型犬は20,000ウォンで入室できます。 しかし、中型犬、大型犬、そして生理中の犬は入室できず、決済は現場で行われます。 バーベキュー施設は炭とグリルのレンタルが可能で、価格は20,000ウォンから50,000ウォンまで現場でお支払いいただけます。 最大人数を超過した場合、入室が可能であり、訪問客は入室できません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。ペットの出入りは不可能です。 未成年者のうち保護者同伴がない場合はご利用いただけません。画像は実際とは異なる場合がありますので、ご注意ください。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中、一部の客室では料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "天津岩渓谷は車で4分、栗春植物園は車で8分、八堂ムルアンゲ公園は車で25分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何時から入室可能ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何時までに退室する必要がありますか？",
            "answer": "退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "はい、愛犬の入室が可能です。ただし、中型犬、大型犬、そして生理中の犬は入室できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は20,000ウォンから50,000ウォンまでで、現場でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションには何人まで宿泊可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超過しなければ入室が可能です。訪問客は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での料理に制限はありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。ペットの出入りも不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者のうち保護者同伴がない場合は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用規約について教えてください。",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用はできません。ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中、客室料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中、一部の客室では料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 424,
        "QA": 484
    }
}